聶德權局長退出香港日本人俱樂部會員未

【讓社工家棟看見我們的支持】眾籌登報聯署

私通日人

想做Japanese?無咁易

宣道會? 地獄留定位俾你呀聶德權!

勾結外國勢力
可判死刑

得罪講句
作為黨係香港嘅幹部，我覺得佢連日本城都唔應該去囉

日本和牛好食

賣國賊

睇錯宣道會道友